班政府高官廢老其實=某些家庭老一輩

科技同思想日新月異，佢地班人同社會脫節，唔明白香港發生咩問題。係時代巨輪下比人推翻係一件正常既事，好快好快香港就會有一場重大抗爭，令全香港市民醒覺